[認真Post] 疫情惡化 油價未穩 失業上升

牛軍哪來的自信？

油價未穩？ $20已經係底 唔買就笨
作為好友 我好開心 執平貨

無錯 的確可能係$20底 但呢個都依然係攬炒價 對經濟真係有幫助咩？

油價低對經濟有利架喎

中國買30年期貨
油價幾平A股都唔會有實際幫助
反而令到競爭力大減